%-----------------------------------
% Meta Informationen zur Arbeit
%-----------------------------------

% Autor
\newcommand{\myAutor}{Philipp Sobanski}

% Adresse
\newcommand{\myAdresse}{Siebenbürgenstraße 25 \\ \> \> 45701 Herten}

% Titel der Arbeit
\newcommand{\myTitel}{Software-Testing unter dem Einsatz des ISTQB-Standards in einem E-Commerce Projekt}

% Betreuer
\newcommand{\myBetreuer}{Prof. Dr. Alexander Holland}

% Lehrveranstaltung
\newcommand{\myLehrveranstaltung}{Software Engineering}

% Matrikelnummer
\newcommand{\myMatrikelNr}{394138}

% Matrikelnummer
\newcommand{\myFachsemester}{4. Fachsemester}

% Ort
\newcommand{\myOrt}{Dortmund}

% Datum der Abgabe
\newcommand{\myAbgabeDatum}{16. Juli 2017} % TODO Abgabedatum aktualisieren!

% Semesterzahl
\newcommand{\mySemesterZahl}{4}

% Name der Hochschule
\newcommand{\myHochschulName}{FOM Hochschule für Oekonomie \& Management Essen}

% Standort der Hochschule
\newcommand{\myHochschulStandort}{Standort Dortmund}

% Studiengang
\newcommand{\myStudiengang}{Wirtschaftsinformatik}

% Art der Arbeit
\newcommand{\myThesisArt}{Seminararbeit}

% Zu erlangender akademische Grad
\newcommand{\myAkademischerGrad}{Bachelor of Science (B. Sc.)}

% Firma
\newcommand{\myFirma}{KPS AG}